用林鄭派既一萬賭波贏到一百萬

今日正式戒賭了上岸

一百萬印尼盾?

你係叻嘅

講就叻

Hkd

珍

我賭到一萬億m添

冇圖你話用一萬屌咗林鄭都得啦

信則有 不信則無

勁

樓主戰績
細注3串1過關，3關全炒

大注直接收皮

#11 勁到傻

勁中

杜狗白卡佬黎

杜蛇唔好出公海癲啦
返賭po啦，呢到好多人好肉酸㗎